咪俾我睇死，成三點都未瞓碌連登感情台既，都係冇女夜晚睇AV打丁既色情狂毒撚

Sorry囉

做咩要咁講自己呀

是

係

我睇最新。。。。

唔信囉

唔係第一次講-.-

哦 係咩

係 都唔使你信

話時話
對腳成日俾仔舔會唔會滑啲

好想奶閪，係咁奶係咁奶

你都係啫

對吾治

推到頭先成版舊po

click入profile推-.-

我知吖

攬緊女上

冇圖你話玩緊4p都得啦